（求救）想問自資學士

有冇巴絲知道東華同ou放榜有冇得walk in 報自資

睇咩科

東華應用心理

幾多分